覺唔覺得自我介紹寫興趣係食野訓較真係好撚鳩

睇戲都算啦屌你
但係食野訓較係人類生理需求黎
你唔好講埋興趣係打飛機

😂寫鍾意食野唔係指鍾意試唔同嘅食物咩？

唔通人類只會吃一種食物咩

shopping😂🥰